是日，，靚宵

炒蛋落咗黑椒

黑椒 蛋

失敗荷包蛋加螞蟻

渣ga

煎蛋*

唔喜歡吃荷包蛋

我外母整比我的

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

好想瘋狂倒豉油落去

普

1

Egg arh I like eggs